知唔知點解啲雞咁鍾意唔著底褲？

因為佢哋下面係無底洞

樓上正一on9仔

樓下正一on9仔

屌，打錯

認咗佢咪算囉

笑撚死

樓主正一on9仔

ok瞓先

你嘅存在意義係咪開膠post？

你嘅存在意義係咪在於judge人？

問下都唔畀

會唔會係咁樣問人存在意義？

樓主個腦根本係為諗膠野而存在

當我個腦一停止做正經嘢就會諗膠嘢

見你一日開十幾個膠post咪問下囉 鬼知你咁唔玩得

獨攬樓上樓下

樓上樓下包辦晒

恭喜樓主成就解鎖- 一日開二十個post

好誠實

得到稱號：初入茅蘆

字眼問題，你大可以問我係咪好得閒淨係識開膠po，平時我係幾玩得